呢個年代仲有冇墨香撚?

突然諗起以前拎住把圓月+9可以係班FD面前打曬飛機
又心血來潮想玩 但琴日見到墨魂宣佈執笠【結束營運公告】
跟住見到呢隻賣廣告
有冇人一齊玩下

你老母打機打得好開心

LM

有，但可唔可以遲啲再打

有興趣 6月22一齊?

墨你老母
死廢老

見到有對有火嘅翼@@

一開服有玩 好記得課左一萬先得真+1武 真+1手套
直接比鍾培生成身真+4 真+5 秒
好好奇佢課左幾多

終於捨得執

咁多隻寵咩玩法

同墨魂一樣

留名

我諗開服嗰日都係得100人玩

希望佢慢慢開 想慢慢玩

有冇群加

我都好耐無玩 手痕想玩下

官方喺FB同Wechat都有開群

入唔到

我都入唔到WE7群 滿左人

點下載

個服啲技噤12下就12層 完全唔洗練
每日on game12個鐘就送600萬技點 total 5日3000萬
Lv唔算難升 有11個人6個鐘升到上60
逍遙快活自在符全部商城賣1蚊 但無古代符
隻game係賺錢比較難 因為無得用元寶換game錢
人流就一般般 300人左右 包括分身ac

而家玩

有冇巴打有開幫??